有冇可能下次喺北角遊行時喺殯儀館對出英皇道幫林鄭搞個公祭

地點其次，以唔阻本身果度真係做白事嘅朋友，係呢個concept work ng work
有冇意見

林鄭未死
有冇D好D 嘅人選?

祭香港警察啦
象徵意義大好多

有冇被中共/港府逼死的人？例如魔警公祭？

佢鍾意飲雞尾酒

公祭都係意識，四人幫同警犬都可以，喺北角或紅勘搞象徵性大啲，728紅勘遊行？